### Garbage IEE754 implementation on jack
Реализация арифметики с плавающей точкой по стандарту IEEE-754. Для хранения числа используется два числа Int, что соответствует числу float 32 бита.
### Как пользоваться
1. Функция FromInt(int input) позволяет конвертировать десятичное целое число в float.
2. Метод FromParts(int sign, int integer, int drob) позволяет собрать число по частям. Sign должен быть 0 или 1 для положительного или отрицательного числа соответственно. Параметр integer представляет целую часть числа в десятичном виде. Метод drob часть числа после запятой в двоичном представлении.

### Пример использования FromParts
Например, число 0.3 выглядит как 0.01001100110 в двоичном виде. Целую и дробную часть нужно перевести в integer отдельно так, будто это целые числа. Результат: 0 и 19648 соответственно.
Вызов: ```FromParts(0, 0, 19648)```

В Main.jack можно увидеть пример сложения 0.3 и 0.3

